# Spicung inych projektov
- titulka, obsah, zoznam obrazkov (kubo kek)
- popis technologii
- metriky
- celkovy pohlad na architekturu
  - mozno ten diagram komponentov co sme nakreslili pre objektovy model
- strukturovany popis idealne v odrazkach
- pre styl moze byt generickejsi diagram, ale potom aj konkretny diagram a konkretny popis
- pri vzoroch diagramy a popisy
- nemylit si architektonicke vzory a styly
- nedavat obrazky z prednasky
- obrazky iba z jedneho nastroja, ked kopcim z netu, nezabudnut ozdrojovat
- ku vzorom kody
- neodkazovat sa na polasekove prednasky, z nich mame vychadzat defaultne
- nejake zhodnotenie na zaver